大家唔好放棄 未到嘅都快啲由銅鑼灣/海富加入

雖然之前反達屈我係三毛 但今日依然照出反惡法
雖然班狗用暴力 但我地有嘅係人
大家小心 保護身邊嘅人 包括唔識嘅兄弟

民陣係on9 但唔好分化住 目標一致就係同伴